［正能量］有失亦有得 中大理大保衛戰之成果

雖然數字上係損失左過千手足
但係除此之外基本上我地係無損失

反而有以下成果：

1.加速參議院通過人權法

2.大量手足進化做前線勇武

3.和理非亦都進化，以前物資人鏈只係傳長遮索帶，而家物資鏈係傳火魔，gas，汽油

4.大量原本中立/淺藍既中大poly舊生轉黃，助攻區選選情

5.鞏固蔡英文選情

6.新型武器成功研發使用，投石器/gas火魔/弓箭

7.摧毀一架鈍武，兩架爆呔

8.癱瘓紅磡油尖旺交通至少兩星期，新界東北一星期

仲有再次證明
和勇合一 永不割蓆！

恕我不能盡錄 歡迎補充互相鼓勵

光復香港
時代革命！

和勇不分！

五大訴求，缺一不可！

推！

聽日要繼續出

仲有connect QE醫護員工

幫推！

再幫推！

一而再幫推！

仲有摧毀大學/紅磡站/紅隧

仲有見到人性光輝一面
一方有難
數以十萬計手足八方支援

開始有專業工程師研發新型遠射程武器

甴近平

connect 朱媛

張宇人係行會成員及立法會議員
有份力推兩條惡法
即係直接害死多條人命同多名義士因此被捕

根據立法會網頁，以下餐廳捐過錢比張宇人助選：

味珍味，錦興粉麵食品，祥興隆醬油，稻香集團董事，聯邦酒樓集團，同景新能源集團，蛋撻王，龍皇飲食集團，翠華集團，Gaia Group Restaurants 旗下餐廳包括Greyhound Cafe和王家沙，彩福婚宴集團 ，煌府婚宴集團，昇悅集團（旗下餐廳包括魚米之鄉，龍悅，細蓉記），阿一鮑魚控股有限公司，海港飲食集團（海港酒家），富臨集團，太興集團，奇興美食中心，東海飲食集團，加太賀日式和風料理，板長，板前, 味千拉麵，味千香港，滬江飯店，新明苑宴會廳，彩龍皇宮酒樓有限公司，富東粵菜飲食服務有限公司，叙福樓集團，海天堂龜苓膏，譽宴集團，新光酒樓集團，百樂門飲食集團，利寶閣

以上餐廳應該立即納入裝修名單

眾議院立即通過